強制檢疫大廈名單得返10棟!!!! 明明有千鳩幾人

明明以千人計的隔離
得10棟?
大陸入境嘅有無計到?
定係只係 親密接觸者?
好無保障喎

Source

我前排上去睇都發現冇乜更新
係咪冇人理，成為左常態？

個list好似無更新過咁
好撚驚呀屌

推

10

9

8

7

仲有違反檢疫令人數
頭兩日9個
仲有8個試圖出境
肯定仲有好多個人違反

同埋突擊檢查次數

6

5

4

呢個係599A章，唔係大陸入境。

從來都無list
但無人理
正如上面巴打所講 有幾多人違反通街走
完全無人知